屌那星，好期待Gin Lee聽日嗰個林夕音樂會！！！

「叱咤樂壇 x Gin Lee Music Suite - 咤夕」音樂會2018 將於11月21日在中環PMQ元創方舉行，歌手Gin Lee（李幸倪）將即場演繹多首由林夕填詞的經典歌曲，包括 《紅豆》、《至少還有你》 、《獻世》等，更有林夕親自為Gin Lee挑選的曲目《你們的幸福》、《水百合》和《弱水三千》。

音樂會以「Suite」命名，原來是指林夕曲目，還呼應了主題－套房。 音樂會將佈置成一間睡房，配合柔和燈光尤如置身於Gin的房間，細味每首在Gin心中舉足輕重的林夕之作。

個撚個都話Gin差首好歌，空有唱功無用武之地 聽日個音樂會就一次過唱曬啲正到仆街嘅歌俾你哋聽！！！仲要各類風格嘅歌都囊括曬，要 K歌有 K歌，要玩味有玩味，劍走偏鋒去到國語經典，一次有齊，正撚到括約肌鬆弛
好想知Gin唱藥水三千會係點

推

唱功一般

咁有邊個好

好想去睇

獨具慧眼

最想聽藥水三千

唔洗飛？

冇，香港佢ok。

要，不過FB有live

噢
唔該巴打

聽晚邊ot邊聽

邊度撲飛

想要飛

鳩比

好期待

Gin Lee好靚女！

仲有三個鐘

巴打有飛？

冇呀 睇fb live

水百合

就嚟開始啦

G

入唔到

search 「UM Webzine 環球娛樂網誌」

好彩有fb live, OT都有得睇
Gin

水百合好撚痴線

好好聽

藥水3000都好顛

好啱佢唱

今日 run down
1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你
5. 獻世
6. 自我感覺還好
7. 我們都寂寞
8. 弱水三千
9. 水百合
10. 侘寂
11. 一枝花
12. 紅豆
13. 天地一沙鷗

天地一沙鷗好聽到痴線

成晚冇撚抖過一口氣唱曬十三首

邊度有得睇返

我估得一兩首歌

好癲

有無link 聽返, youtube 得幾條

YouTube 有 full version 重溫，好想佢獨立出隻碟

弱水三千我全晚最中意 你地話好唔好聽啊

好正 《藥水三千》之後即刻唱《水百合》真係令我成個人都高潮

我聽左四五次弱水三千都唔厭呀 gin把聲真係好癲

個人認為佢唱功好勁
但就係差共鳴感

成個show每首歌都loop咗幾次 今次環球肯搞依個音樂會真係好明智

其實獻世唱得好有感情，全場觀眾情緒都俾佢牽動咗，變到好 sad